好野，香港人唔洗反送中了

因為大家會活係比送中更慘既社會

一個充滿監控，但睇到市民有事都唔會救既社會

一個可能比中國外交部更無恥既記者會

一個可能比北韓黨衛軍更冷酷既警察部

香港人贏了超中趕韓了

大家唔洗返送中，可能返屋企啦

唔好放棄

呢個post既意義係？

會唔會由唔好放棄反送中

變左唔好放棄送中

因為香港可能會比大陸更恐怖

垃圾post由佢沉

你望下出面個天先啦，充滿住可能

變咗真香港人係要監控的 dllm

話比大家知再落去既好處

可以唔洗反送中了

你話好唔好？

美帝英國都話幫手 你而家先黎放棄治療？

唔通香港只有正向post先唔係垃圾？

香港人抗唔如意事既能力咁差？只係識得逃避？

幫唔到幾多，英國佬只想要利益，美國佬最多只會制裁
最後可以依靠既都係手足同自己
咬緊牙關吧

其實一路抗爭落黎都無贏過
唯一開心既係，將黑鄉警三為一體公諸於世
令全世界明白到，香港無可能返到6月9日之前

無論抗爭勝利或者抗爭全滅都好，香港無可能回到從前
香港公安永遠都只會係賤畜

香港人已經比人洗左腦一直靠人地

一有少少外力幫助就全部放軟手腳

樓主好慘...
𠵱加啲人唔會諗深一層㗎喇
係唔係都屌咗先

唔好妄想美軍會出兵救香港。

事實上，香港被中國親自毀滅，高質香港人被中國屠殺，
先最合符美國佬利益。

我們餘下能做的，從來只有攬炒。

美國最大利益唔係救你離開中國

而家要香港留係中國

香港人要贏唔可以依靠國同國之間既利益

而係要靠世界既同情

學高登仔講

回家了

抗爭六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力，但互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不要被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

呀媽係女人嘅內文
想問唔係垃圾post係乜嘢

下個ac

放棄了

覺得真係好唔k開心😢

但自己又唔叻唔知可以做d咩

我一定會抗爭到最後一刻

恭喜港豬們

你覺得呀媽係女人因為你唔知只係活係正面資訊下，同共產黨係無分別

不推回覆

今次輸咗唔洗再講「昨日澳門 今日香港 明日台灣」
準備改口講「昨日香港 今日澳門 明日台灣」
下場會同新疆無異

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

啱架喇，屈啦屈啦

五大訴求 缺一不可

大休息日已經過了 抗爭者是時候重新上路

睇下823, 824, 825點先啦!

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

到底係邊個屈邊個

由頭到尾都冇話你放負

香港人要贏係要輸
一定要一直反抗
一直輸一直輸
要比世界睇中國係#chinazi

只要香港輸到同中國一樣
香港人就會贏

咁都熱門

推

屌你老味，講啲嘢 9唔搭8...

林奠搏命放核彈
- 萬億填海
- 送終
- 匪教中

點會呢，我地有170萬人出左來喎
嬴哂啦

睇下幾多民意，幾高既道德高地

講乜垃圾

agger

發爛渣？

乜撚野垃圾post黎

已經由反送中變成反中國化
講真 呢場運動已經同送中漸行漸遠

依家講緊係警黑合作 警權無限制
警察唔再保護市民 反而因為政治濫用暴力
中聯辦指揮黑社會毆打市民
醫管局港鐵同黑警私通 變成1984
律政司選擇性檢控 路過就吿暴動 白衫就唔檢控
政府管治失效 死攬警方唔放 以暴禁言
大部分媒體都比紅色資本滲透 報假新聞
監控燈柱 廢除dse廣東話

戰線已經由法律延伸到唔同層面
大家都明白五大訴求衰啲講句已經過時
送中條例已經唔係焦點
612暴動定性 釋放所有示威者唔追究 真係贏左先有可能
獨立調查委員會都係 經過呢兩個半月 點會信得過政府
得返雙普選係主力嘅戰場

原來林鄭拖咁耐就係為左咁

抗爭要繼續,(勇武同和理非)

唔返送中就送自己終

幫手簽 認定中共係恐佈分子

乜撚嘢標題
下下都要激將？

不推文回覆

唔靠外力 你又話驚察可憐

其實你睇唔睇得明果個post

唔好玩反話,你會玩到單機

單機並不可怕

可怕既係第日我地唔會再見到反話

害怕講反話而被懲罰既社會，你仲會唔會向當權者出聲？

樓豬都幾鍾意用反話

擁

分化

以另一角度切入港豬腦袋比單刀直入容易得多

我講既唔係反話，係而家既事實

政府極力以拉低香港既價值/一直既守則

為既就係超中趕韓

分化談何容易講，點分法？

北韓深交摯友

起cam可以拆
爭取到六個訴求先係重點

垃圾Po

曲到圓

全面監控

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

非常時期,無人有心情同你玩文字遊戲.
資訊太多,好快你就會被filter走

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

tui

我並唔怕被filter走

我怕既人民已經淡忘後果

以咁既手法能夠喚起返大家既熱情

何樂不為？

藍絲到依一刻都可以撐警真係好佩服佢地

當香港折墮過中國
仲反咩送中

出現了

唔好咁真心繼續反送中

respect,但係善用僅有既資源發揮最大既作用仲好啦
發啲義士既血圖慘叫都OK嫁

放負

Push